室內設計入行起薪幾多

有冇巴打做開熟行程

萬三左右做繪圖員

13-15k 睇你本身讀乜 低過13真係狗都唔屌 又要ot又要俾人捽

有無一grad做設計師

10K

但前景如何 有冇機會發圍

無可能 你讀書d 野 出到黎其實都真係幾無用
你唔浸番一段時間 無可能做到designer
當然 你做既野係繪圖員姐 名你鍾意叫咩都得

你勤力既話30歲點都搵到兩萬頭既

點解你覺得你做到？

呢行咁慘？

真係差唔多 當然你係某d 公司辛苦好多既話
都可以搵到再高人工d 既 多勞多得啦

室內工程就有

本來以為室內設計已經比其他設計類別好，但如果咁聽都係差唔多

要浸幾耐先畀你升

咁都係睇能力既姐 無話幾耐架喎 但係大部分senior
都30或以上架啦

無可能lo 你最多有份參與畫圖 一定唔可能係你lead 住去設計
佢做既野就係無senior design 去畫圖 姐係繪圖員
當然佢可以掛個名係室內設計師既

我想知廣告設計多啲

繪圖員有無咩commission 分？

唔好玩啦 你fresh grad 新仔俾雙糧你都叫係咁

成日見d人出黎自己開間野 係咪真係好搵到見佢地咁多年都未汁lup

你唔係見佢開下會落下site畫下圖就係designer下話